梁振英係咪癡撚咗線

點解佢可以咁撚得閑

專業9upper

蘋果最大打手

係囉

毛賊神經病呀！

全國政協副主席日日就係上fb追擊生果日報

自爆咗佢同肥佬黎係同一陣線